[PDX] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (13) 光復香港 時代革命 + 幾時先有歌 牙晶加油

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

2019/08/16 23:21 이은상 cr. 一個唔小心

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。

/ X1 LIHKG /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

/ X1 LIHKG /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

團隊介紹

官方應援顏色

官方一期會員

X1 LIHKG廣告雜誌

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ X1 LIHKG /

韓餅lm

啱啱碌落嚟嗰刻幾驚係喊露

會員LOVESHIT!=SHIT SHIT =牙晶=KISSSHIT

再見！黑髮熙

車車！！！

期待周溫流嚟Lm

多謝大家體諒
下次如果我有機會開Po.(如果中左)
我會開好啲

我等左咁耐997無人覆 點知一問中1001

唔緊要！下次會無事！

我驚中所以唔講嘢

我都係咁

我都係

我就係以為大家唔講
我應該好安全咁問到有無人開

頭先我唔知996定997講嘢
我都係講完堆嘢
跟住儲存草稿出去睇下有冇人講嘢先至reply

眼仔碌碌

我refresh左好多次都係997

呢個故事教訓大家講嘢之前
小心啲留意會唔會中1001

宋有彬彬有禮絲未過返黎嘅？

好得意

朱溫流再次留名
佢細個好可愛

點知你就中左
打字慢既我中左1001就大件事

牙虛報到

......
好難分
勁過牙潔牙k

最後嗰張一定係溫流第二張都似佢
其他係牙周？

我都係咁估
仲有第四張都係溫流？

尾二都係溫流

第四張兩個都唔似

尾二唔係牙周咩

眼訓到撳錯

我都以為係

挑戰成功！
二四六都係溫流
救命好好玩

尾二係牙周嚟

牙周嚟？屌

笑死

冇咗佢同囡囡張相嘅
我記得佢細個異性緣好好
見過好幾張同囡囡一齊影相

帶定頭盔先我覺得係牙周咋要等打手絲開估先得

冇認錯尾二

留名

難分真與假

係！！我記得有片影到佢除外套個下！

牙周心都碎了大家認唔到佢

onew 牙周 onew 牙周 onew？

溫流啲飯拍太易認
唯有搵童年照嚟玩

3rd edition

正答

234
我save過
條友異性緣好好！！！

差少少咋期待下次繼續玩

ver 3.0

23？

我冇記憶 淨係focus左亨俊度

唔係全部牙周？

4係！我記得我save過周B童年至初中照架！！！！

我覺得1唔係？

原來4都係

好勁呀你兩次都啱
全部都係牙周嚟

但1我就唔肯定啦對不起啊周周

好辛苦

1都係牙周

oh fuck 我要去搵周周深一步了解我淨係focus佢啲文學作品同佢gay嘅對象

我對唔住牙周

我地要一齊加深對牙周嘅了解！

溫流風波後做返稱職嘅打手先

頭先…明明有好多嘢想應大家，但突然唔記得咗

你可以一邊支持周溫流，一邊做返打手

這是HamHam

明明你唔係P 牌都用見到大大個正皮真係忍唔住笑

聽日放工再整款好啲嘅

好正我愛亨俊巴！！！！！！！！！

好開心呀有份做茄喱啡
好鬼正
op亨俊巴唔脫飯！

Gchi牙丸 by. 你的滅罪之友—乂唯愛牙喊乂

呢個好笑

Ching sick ball

呢個喊飯真係

傳奇頭部直拍創造者

但真係靚仔

傳奇直拍

唔記得留名添

哇我都有份
亨俊巴

得意！

好得意啊

痴線你地班人真係唔駛訓

我真係永不脱飯
支持亨俊巴

車車真係好呆好可愛

呢兩張都好靚！！！！！！

呢個post 24小時運作

我都想眼訓

幾驚腳本係：安俊英

美談啊

而家可以全身啦 佢好大進步我覺得
由唔識跳 又唔似漢仔做開運動 又太純唔夠mk做表情管理
到而家可能仲有d甩同搶拍 但個樣從容好多
過多1，2年好多人唔夠佢玩 有顏識唱歌夠高又後生
不過睇jellyfish點玩啦 或者佢俾人撬過檔去starship/ king kong 同代表同公司做演員

最後一張係咪扮緊金炫彬

好得意！

早晨！！！！

早呀！標題有牙晶但成個po都冇牙晶相 貼下先 相有少少多注意

因為嗰個唔係指晶煥而係kissshit

打開最底想

有幸參與大製作

亨俊巴好好人

主演你同牙熙有咩對手戲

亨俊巴好高汁

唔知喎要睇亨俊巴安排其實我未去睇天氣之子

主演你自己可以場內外加戲我都未睇 但呢期嘅戲 呢套比較hit d?

仲係黑髮嘅 舊相？

後面個男仔好似係新仔仔

唔FF too much 啦不過真係好正好似係…其實好少睇戲
進化史

你跌咗啲碎啊！

睇住塊火腿飛出嚟

好可愛

好 有圖用

我都好少睇 今年好似都冇去過戲院睇過戲咁....
牙熙嘅進化史好正呀 愈黎愈正

好靚仔

唔怪得佢細個係童星

其實第一張已經好正
但越嚟越正

佢都幾襯粉紅色

男女主係我今年心目中嘅best couple

Ham Ham 細個仲試過配音已經玩咗好多嘢

個妝好正

開心

mts已經進步好多

繼續唔追PO留名

今次帶曹性先

我勁鍾意第一張
之前已經覺得成個feel好正

我唔記得刪走自己 陣係cut左正字形驚個名

呢間shop/個brand叫咩名？

竟然早過我

一個唔小心咁

見到嗰兩個名一齊大字真心開心

小強我地套天氣之子出海報喇

嘩進化到有新戲上映
亨俊巴受我一拜

嘻 居然我都有份見證姜巴同牙熙嘅愛情故事
唔知男二係車車 牙潔 定垠尚呀

yes yes 佢係美容室出嚟啲飯拍 張張都好好丁

全部都細過我…我只係當弟弟！

好感動
2019年最催淚嘅純愛電影 827感動上映！

無錯 呢個就係男二嘅宿命呀

但牙熙都細過我

靚仔就係OPPA

咁你係咪想放返牙熙出嚟呀！！相信好多人同你爭

大頭餅相

諗諗下ham ham條路真係幾似澯熙 其實澯熙都係大佢一年

你後面果句真係好有韓劇女主嘅口吻

酒粒萬歲

正字形驚

唔得！！！尋日已經爭餐死

好得意好得意好得意！

如果佢可以好似燦熙咁接到好劇就好

其實我未試過完整咁睇一套韓劇

唔P牌都手動正皮

最近追緊ong個套

而家我少咗正大家皮

搵日去睇下先！！！！

喂啊點解姜巴大大個名同熙熙並列㗎唔公平啊我都要

熙GIF

我覺得我遲啲去睇天氣之子會係咁諗起你同熙熙 集中唔到睇戲

睇嚟我啲腦汁用曬諗到對白俾熙熙

牙偉答返之前fans喺ig問嘅問題

呢堆呢?

牙曹幾時有新野 最近太迷餅餅b

好好！！！！

呢堆唔洗配對白都ok啦
可能未訓醒諗唔到嘢住

原來有交流:0

正皮呀!!!!!!!

有冇人G X1預購銷量如何

不過最記得都係代表話：漫畫主人公
餅：純情漫畫
代表：恐怖漫畫

男二係同你搶熙

點解冇會然海南米

ChaCha GIF

ChaCha GIF(2)

ChaCha GIF (3)

咁應該唔係上面呢三個

嘩有我個名我愛你啊亨俊巴
但係我仲未去睇

我都未睇

好勁

近排hotel del luna好似好hit咁 牙晶誠俊前幾日出嘅cover都係呢套劇ost

我啲同事有睇

要強推呀！

接到好劇但佢個團都係唔紅

屌眼殘染咗

好似今次cb唔太好…？

好靚啊！！
仲有我份做臨記
One pick亨俊巴！

呢到好印象深刻
仲要餅餅講嘅時候好用力眨眼 講完之後老尷

呢套都想睇

prima絲有冇見到半個勲B係啲片入面

亨俊巴

點解餅個表情咁嬌羞
好似fans咁

咁啱見到

我都覺得怕怕醜醜咁

太多唔quote
車車gif好得意啊！

睇咗佢啲gif咁耐我成日覺得佢眼大大，明明望住你，但個心唔喺你度咁
好鬼可愛

其實我想睇男主對上一套劇 想當年嘅日版好正

呆呆地真係好cute

冇咩noise 今次仲冇咩綜藝有得上

有呀 牙尚條片度 張相係咪你貢獻出黎架？

哇呢張美談都好呆

到時去睇成腦都係你同牙熙

重溫咗一次 好正

真•姜東昊傷心了

心諗咪有 染左啦

話說張圖津津同海南米都榜上有名 佢一人分飾兩角？

你都唔知我咩樣

人妖

我有save PSD檔 隨時加茄喱啡 冇名唔好失望
mon po新人快啲加入

其實套戲講咩我都未知

手動正皮推po

支持

一齊迷失係姜巴同牙熙嘅愛情遊戲入面

好委屈牙熙要同我呢個池美麗…

可能你係nako呢💓💓💓💗💗💗💗

我係金太郎

係牙熙高攀左wuli姜巴

。。。。

維記
我著＝小賣部嬸嬸

係囉所以熙熙不如搵返我好過啦

唔小心幻想咗一下

圖已save！

腿長150

準備同媽咪睇
睇完hbo切爾諾貝爾之後

唔得啊！！！！

都話好多人爭

我都係 韓綜都唔係套套可以完整追哂 除咗犯罪現場

得呢度多啫！！！！！

crime scene

ching sick ball✊🏻

我成日重睇雖然睇到記得曬邊個兇手

仲記得一開波唔係好鍾意Henry 成日玩膠
但係美術學校嗰集又俾佢離奇玩膠估中咗

好正
佢越紅越正，蘋果啊蘋果

俾你講到又想重睇不過我鍾意睇2,3多過第1季

Hani

我鍾意박지윤多啲好型好靚女

我將鍾意佢黑
我條片入面啲牙尚媽朋兒嘅相 超好睇

紅黑紅紅黑都正！！！！！！！！！
總之係垠尚就正

一個唔小心 又錯喇

笑死白真time最後fail咗快啲去睇

好驚睇呢啲失手片

笑左

一開始紅卜卜真係好似蘋果

搞到我要分三轉

好得意玩碌蘋果咪好似碌自己咁

今晚再叫大家報名^^

太興奮出事

一齊丫 ^^

超鍾意睇犯罪片

識貨呀女朋友

失手?好驚佢整親

好似茶餐廳侍應。。

澳牛班伙記

哇有我 好驚喜我少上水多謝亨俊巴記得我

推

唔識韓文不過推

好得意！！！！！

呢張好得意！

安全至上！

成日都遲左留名

牙姜睇唔睇

24小時運作post

wtf

唔遲呀

大家上左水要報名呀

我唔點睇㗎仔。。。

呢個係咩？公然放閃？

special MC???我有冇睇錯
餅餅終於官方營業啦屌

好正最衰我個名整唔到

冇睇錯！kworld festa嘅special mc！

好正！！

我都想…但無可能

我屌呀好激動呀
餅餅一定要走花路呀

一定得！！！

好采我個名得兩個字母

你就好啦！

自己P

TWITTER好多正嘢

技術未到家

好正！！！！

佢哋個twitter account真係好多嘢睇

上轉Twitter會收到手軟

我好眼瞓。。。
好怕自己會瞓著咗

亨俊巴今晚係你出手嘅時候啦

我整完幅gif已經冇哂腦汁

官咖有新相

拖錯人wor

我都好眼瞓 決定瞓先 聽朝起身新po見

仲有半個鐘咋！！唔好訓住喇

又！手！多！
呢到有無管理員呀 紅牌警告呀

但要手動正皮餅餅b 係咪做special MC呀佢

係呀係呀K World Festa好期待

我本身打算唔加密但為咗大家 我加密咗
人類總是.jpg

黑髮都好靚呀

到時可能係西裝餅

jeng

哇好得意！！！

我都鍾意黑髮多啲！

總裁餅

我傷心我眼瞓到恰著咗呀

點解

呢張係喺我心中係最正嘅垠尚gif

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

黑髮超正喎

好彩我突然醒咗。

我係你post出黎個陣save

等多4分鐘你訓得

係咩 我覺得好正喎

I know

請問這裡有無負責人，為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片，卻沒有種子
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片而無法下載，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

21分喇

相呢

原來係藍毛？

我宣布唔小心絲勝出

唔小心贏咗

差3秒。。。最後我4pick得潔潔贏

Yeah

影到似藍髮!!

！！！好正！！！！！！
啊好好睇！！！！！！！！
痴線！！！！！！
好驚喜！！！！！
清新版好好睇！！！！！
好！好！睇！
！！！！

救命呢張真係好鬼得戚

青春版完勝

性感版好驚喜
清新版好好睇

的士廣告

原來係藍髮？！

cls好能正😭

好正啊！！！！！
啊！！！！！
我好鍾意！！！！！！

個V又咁deep

應該真係藍
唔會調到咁掛

佢個人似唔洗用咁

我都係！！！！

好評

我唔敢肯定

就算瞓係到 都要緊握扶手

手動正皮!!!!! 藍毛好靚

地鐵

盲粉啦你我唔信佢唔用

好好睇！！！！！

ok wor搵人p個扶手上去

痴線

原來得我一個諗到的士廣告大家都諗到啲好正路嘅嘢我都係摺埋先

我知我遲左 但係 藍毛毛 藍毛毛 藍毛毛

真係好好睇
我心目中top2咗

我係啊！！！！吹咩

watching

but

Top 1一定係亨俊

係喎 紅毛毛變藍毛毛
突然間好想笑

清新版竟然係藍髮！！
好驚喜！
笑得好好睇啊垠尚

你

refresh見到張相嘅我：

藍毛毛尚

藍毛正哦

好正

shitshitcap得似黑粉我cap都會咁

藍毛毛更加似漫畫人物

正過紅毛小小

要守護垠尚嘅笑容
其實之前我係想講話佢笑起上嚟好似有個括號咁好可愛•（V）•
不過大家誤解咗我係講佢整嘅心心

但唔知係咪紅藍毛毛太深入民心 覺得藍毛係屬於勲b

我覺得垠尚好有藍毛毛feel

我都覺

好好睇

冇錯

你而家先澄清
括號笑係佢嘅標誌！

好耐冇入黎推最近都冇乜心情
但係頭先見到呀尚個story同相
一定要係到吹奏下佢
黑髮好靚仔呀

睇完牙尚張相好開心

我費事解釋…因為好似唔係個個都鍾意自己嘅idol畀人話有括號笑
但我好鍾意

冇錯黑髮係最正！

但暗黑ver.垠尚都影得好好！
好想瘋狂比垠尚西我面！！

I like!!!!!!

我都好想瘋狂畀佢西面
佢真係好西

好正
好想比佢咁睥我

雖然佢唔係有心啤住人
但係好正

新頭像

希望黑髮可以hold耐啲
已經預留資金買黑髮尚手幅

垠尚似好注重整潔嘅男仔
所以我覺得佢有用！

黑髮真係好睇

好乖仔好可愛好得意呀

嗰陣少年感

我都預留咗
我淨係買咗一條紅髮！

我好簡單 唔理紅髮定黑髮
只要係垠尚就鍾意

紅毛毛係咪脱左墨

呢張好靚呀 同佢sexy版完全2個feel

唔肯定。。
因為清新張圖好似唔係好影到右邊面
同埋佢本身一化妝嘅話都唔算好明顯

整極都錯

突破盲腸

好睇！！

shit絲⋯⋯

I like!!!!

冇腦水

正！！！！！！！！！！！

好正啊！
佢隻手真係啱啱好用黎揸住支茶

好夾

好正啊！！枝茶啱啱好

好想買黎飲

頭先我瞓完覺好口渴
而家見到好想飲嘢

P牌專用

嘩好勁

見到原圖已經唔會諗得番本身個靚仔樣

19日呀係

一個月都無

正確態度

SURE~~~~

Gchi

個概念贏曬

但係個質素輸曬
我手震 去背去得勁核突

ching sick ball✊🏻💘

第二張好似講緊：柯華田~

唔得呀你咁講完我好想去買嘢飲
去飲嘢先

好搞笑 好似隻手好大咁

10?
ok

論壇簽名

牙姜瞓一瞓 個post即刻慢咗

正皮 好多poodle

全部都係亨俊嚟

不包人

包人仲得了

勁到

宋亨俊！！！！！！！！

咪就係

亨俊好正

你係咪想爆丫？

今日唔會啦

打手絲深夜上水

最尾嗰張個梳化好似好舒服呀

訓唔著手痕我又整下圖

好靚
真係個個都識整圖

係囉我懷疑得我唔識

雖然我無P
但我下個post想攞嚟留名
好得意

推一下東杓

得啦為左你我會重課架喇
失眠 好悶 又配下字

好夾……… 我諗你成個荷包都會清空

今日最後悔係我瞌著咗
搞到錯過咗ig story
冇得第一時間感受到佢黑髮嘅衝擊感

不要再說了.jpg

你地成班好勁抽
其實我同垠尚一樣都係完全唔識讀
唇語
小學坐好遠嘅同學最鍾意就係無啦啦上堂要同我講嘢
但我一句都唔明
我：

我同人玩過呢個game
都係同垠尚一樣成個傻仔咁
其實我覺得超難
都唔知點解牙憲咁勁

點解用電話整都咁高質

不過佢哋都算好啲啲
係圍繞住自己組入面嘅嘢

但我真係一個超級遊戲黑洞
除咗呢個game之外我咩都玩得好差
出前一丁嗰啲又會成日錯…

作死嘅問題
X1入面頭最大嘅係咪垠尚？

試吓整新系列

冇呀冇呀冇post過
好正呀賑p條化妝片
嗰個反差真係殺死人

好靚呀！

俾晒你俾晒你

喂呀你迫我無限ff
跪求車車版
牙潔嗰張想㩒100次好

Gchi!!!!!

勁似
用咩app整我都想幫字加底

可能係

你咁早嘅 早晨

呢個game無得揀牙晶

牙熙同姜巴新一場愛情遊戲

有無牙曹版

西到癲 尤其決賽 嬲左

曹好似有認證收到嘅禮物

佢苦惱啫
心情可能好複雜？

咦 我都想講但唔敢講
定係美肌得濟

有人開始收集messages 整 message book俾藍毛毛

正啦

好在你都醒得切
我瞓左成十粒鐘而家起身 發現未爆po

訂左呢兩張kihno
有冇人想拆分啲小卡？

年紀大了先第一次咁認真飯上韓團
同埋岩岩先知連登有絲打討論

其實ig好多小朋友開左站做應援
原來成日都係會mk免費派

歡迎呀 我都係第一次咁認真
等大家起身答你丫

10張太睇小我了

好正
求小曹版

佢緊張就會西
但入左都繼續西
然後嬲左

真咖？？？？

亨俊巴帶頭ff

想帶走第一張嘅傻仔彬好得意啊

咁唔該幫我包起奶憲孝敬下老母先

好靚呢到原來個個都係高手嚟

我本身都唔識讀！！係俾fd鍛鍊到開始識少少

絲打你究竟收埋幾多張

我都係最近先知
去過一次拎
年紀大好害羞
佢地係朗豪派 勁多中學生

Btw有冇興趣拆kihno小卡 我訂曬兩款

巴

Kihno係全部小卡都有嫁？
我淨係訂左album 因為gmarket落單嗰日先知有kihno訂唔切
分卡想要韓哥

喂啊又係姜巴做主角想申請做茄喱啡路過嘅牙偉女朋友

留亨俊

對唔字

有曬十一個人嫁 兩款都有 有啲留左俾人喇
自留曹承衍

而家仲未認投既有：
曜漢 30
宇碩 30
俊昊 25
敏熙 25
垠尚 25
平郵/旺角交收

亨俊寶寶有人留左喇

笑死毫無違和感

跪求韓哥版！
想做女主

咁唯有搵站姐

我用video to gif

無聊冇嘢做又劣P多張
冇乜廣告可以俾我參考所以個layout好怪

好cute啊

Special MC彬彬

pip絲整得好好！！

等睇佢自介做music works

唔係嘅呢張我其實有啲唔滿意 去背去得唔好
所以我又改咗少少少到你睇唔出咁濟

牙喊
但我自己都買哂兩款

好正！

我buy你 個樣係正常 但我覺得個pose做得有D好笑

呢到好多韓哥女朋友 等我諗吓有咩台詞先

新人？
定係我老人痴呆

唔好脫癦呀 好有記憶點㗎

過份
因為我唔係團粉 好難咩都買

係喎啲字少左黑邊

心跳回憶D fd!?
其實我冇玩過呢D game

姜巴一唔喺到
成個po即刻推慢咗
既然係咁我正式宣佈

你再講佢西 佢就西比你睇

好有潛質代替呢張我最喜愛嘅gif

禾熙

我覺得垠尚西面型好多

咁你都見到

你搵返喊b啦

兩個都靚仔呀

我冇咗photoshop就成個智障咁

攞去

佢地仲驚喜

牙晶啲正皮圖好正

就嚟爆post
我好能期待今晚宋亨俊呀

已做好lm準備

原來你pick嘈

手機app adore

Gchi曹飯

#1000